吃5G閉門羹不心息 華為：希望與澳洲討論建設6G網絡

中國電訊器材供應商華為促請澳洲政府，開始與該公司討論如何推出6G流動網絡，以免再一次出現華為想參建5G網絡卻被禁止的情況。

《雪梨晨鋒報》報道，華為已放棄嘗試推翻澳洲5G禁令的決定，但現在希望與政府合作，研究和發展下一代的流動網絡。

該公司企業事務總監Jeremy Mitchell說，雖然若現在解禁華為供應5G器材「不算太遲」，但也「不太可能」，「我們現在希望與澳洲政府對話，討論6G或7G（技術）面世時要做甚麼，因為無論喜歡與否，華為或另一間中國公司將是這方面的引領者。」

華為下世啦

開大門方便你全面滲透？

揾澳州

中国又要反制澳洲

Jeremy Mitchell依條廢柴個腦諗咩 點解未來嘅789G一定要靠支那 個個國家嘅公司都可以有技術架

唔俾拍拖，但係商量下點生仔

無論喜歡與否，華為或另一間中國公司將是這方面的引領者。

求人都咁撚串

你話支共冇陰謀都冇人信啦

華為：拜登上台，澳洲你要識do呢

呢頭抵制澳洲煤
果頭想賺人錢
支那都幾大撚頭

你bam 5g啫,無話bam 6g

屌你老味無恥到咁都得

佢收屎為錢做嘢一定咁講㗎喎

6G=5G+
7G=5G++
8G=5G+++
9G=5G++++

人哋趕緊你班支那人走呀，咁撚冇骨氣架！

5GG

你有冇晶片先

唔好搞咁野
開番東莞畀連登仔叫G

用40nm？

唔通人哋喺嗰到打工叫人幫襯第間咩

仲澳洲，大6係咪block晒d新聞

冇晶片，點做6789G

安全問題解決唔到
咩G都冇用 斬掉重練啦

咁大諗頭
仲敢叫自己引領者
盜竊者咋